Проект, выполненный одним человеком - создание блога с аутентификацией пользователей

[Ссылка на финальный сайт](https://finaljsproject.herokuapp.com/)

### Возможности

- Регистрация пользователя и валидация при регистрации
- Аутентификация (+валидация) пользователя с помощью сессии
- Просмотр списка постов
- Паджинация постов
- Добавление поста
- Просмотр постов опредленного пользователя
- Удаление постов (только постов залогиненного пльзователя)

### Используются

- Node Js
- Express
- MongoDb (облачный)
- EJS (для удобной работы с html)
- SCSS (для удобной работы с css)
- Faker (для случайного контента)
- Gulp (локально для компактных скриптов и css)